---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2763"
date: "2007-03-23T21:26:33"
uploadBy:
- "Olli"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Sogar das kleine unschuldige ft-Männchen hat`s aus dem sitz geworfen:-(

Aber wirklich schade! Ich hätte diesen Monsterkran gerne nochmal aufgebaut gesehen!

Gruß Olli